# TDD

- Cloner ce repo
- Rechercher et expliquer avec vos mots les principes du tdd, et l'ajouter a ce Readme.
- Observer fizzbuzz.test.js puis completer fizzbuzz.js pour qu'il passe les tests ("npm run test" pour lancer les tests)
- Creer un fichier calc.js dans /src contenant une fonction calc()
- Creer un fichier calc.test.js dans /test
- Ecrire les test d'une fonction calc qui permet d'additionner/soustraire/multiplier/diviser 2 nombres envoyé a la fonction calc, 
avec gestion de toutes les erreurs possibles, en utilisant la méthode tdd.
- commit entre chaque ecriture de test et chaque ecriture de fonction

TDD => Consiste à commencer le développement par des tests pour une fonctionnalité, pour pouvoir coder à chaque test échoué à partir de la fonction pour test.